入黎同你講下啲足球掌故。

當年94世界盃，蛋治奧last射12碼打飛機，係因為佢出門口時唔記得息睇緊果餅咸帶，到射門前一刻先醒起，就係咁分左心，一射足成千古恨....

利身浦

利身浦有無掌故分享下